白票兵講邪教喎

假設白票兵同國師本人是舔共，
但係佢嘅信徒完全不知道，
還一味說白票好要信美帝，
想問某兵某雲有跟共和黨﹑侵侵聊過嗎？
他們那種不要問只要信真夠垃圾！

白票兵講邪教，
豈不是如同某大党講邪教？

自打嘴巴，一派胡言！

好憎佢，不可一世，

打手AC -2

幅圖講緊黑警係邪教

都唔知佢有無讀政治、國際關係嘅

黑警中撚晒

熱狗教

懶係睇穿晒成個大局，幻想自己同美帝兩會connect. 根本人地唔撚柒識佢

我係要美帝幫拖，直接睇twitter，洗撚睇你白兵鳩屌 仲要 講埋背道而馳嘅理論策略

最撚搞笑佢日屌夜屌嘅飯民就受邀去美國搞人權法，佢就拎住個鍵盤做怨婦

係人睇佢

撚有，D英文咁廢

佢敢去揾老美咩? 豬共爸爸點知佢地見到老美後會否掉轉頭爆晒D嘢出嚟先?
所以百分百係唔敢直接揾老美架.

即係咁,若果呢D PK 見到老美後,隨時會反轉豬肚,將豬共點樣滲透點樣玩法D嘢爆晒比老美,老美比返個庇護佢地,咁豬共未屙BLOOD? 隨時美台歐澳等地同樣路數D嘢一扯一大串出嚟. 爆過王立強啵.

又或者一去到USA,即刻已經有情報部門招呼佢地,鳩都缩架.
呢條線果D係蠱惑仔嚟,養唔熟,唔係黨由細教訓到大,又紅又專,百分百愛國架. 佢地係講利益,而且真係見到大蛇好驚驚架.

幾時去美國問問侵爹如何救港？

斷章取義 唔敢PO LINK身有屎
人地邪教LIVE都唔撚係講政治

泛民打手+分化撚
連登仔自己睇路啦

幫我問吓白生幾時去美國問清楚點樣救港啦

根據連登仔既logic, 成日講個樣野有咩唔好，即係代表個樣野威脅到佢

多謝推po啦

彭斯接見白兵未？人地見左最廢既泛民喎

呢個蠢人無討論價值

係咪所有時事評論員都要被邀請接見先有公信力有說服力？

點都有公信力過白兵自己FF 攻功能組別美國就唔理香港

國師去美國未呀，又話自己成日同侵侵指點江山？

所羅門都話支持香港人進攻功能組別，
啲熱狗係咪學晒藍屍話睇唔到呀？

你答咗個LIVE關政治乜野事先啦